想搵個高手幫手畫幅畫做文宣

我有個義賣活動 但唔太方係連登透露太多
想搵個畫畫高手幫手幫一幅文宣
高手可以PM我嗎？

連登邊有pm

Sor 我好少用 咁我放個telegram出黎

請聯絡